（投票）今晚TSLA 股價會係幾多？

正評：450
負評：480

直插啦屌你老母

低調啲
靜靜地上500好了

再燈就直插

淡友踩左我啲成個星期，而家有風緊係要洗盡佢！

700-800

咁又唔好咁串，今個月啦

無佢地放貨
我地邊有底撈

咁悲觀

學連登仔果句，靜靜地 win 慢慢上仲好

盤前都唔止啦

跌到去500到

250

516

垃圾股一文不值啦 今晚實熔

380啦

唔好燈

未返家鄉

問下老母麵

插緊喇，靜少少吖唔該